有老人做「全民檢測」時出現滲尿情況

該名護士又指：「檢測場地冷氣不足、保護衣好焗，好多人做到標晒汗、好辛苦，又有好多突發情況，例如老人家抽樣本時咳嗽，會出現滲尿情況，每次都要徹底消毒。」認為若每更只能用一個口罩及一個面罩會好污糟。

幫政府就抵撚死啦